全世界同我起身！！！！！！！

維園見！！！！

Push

快啲拍醒晒你啲鄰居叫佢哋出嚟

推

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

1月1 維園見

起9左

小妺會喺維園等大家

維園見

very good

轉完運過去食野

操，元旦去遊行真他媽的牛b死了

隊友未起

一直推到1·1民陣遊行

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

不了

老子操死你个狗杂种，真他媽后悔当初没有把你个狗杂种射墙上，现在在这儿叽叽歪歪

搭緊黨鐵出

一齊早d去黃店食野飲野啦

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

老人家記得拍卡呀

已經出左門口
一陣兩點維園見

維園，兩點，不見不散

點半好出到嚟啦！香港人有deadline fighter性格

shut the fuck up

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

次次都例牌遲半粒鐘

嗚呀！！！！！！維園見！！！！！

好似上次維吾爾集會係指定開始時間果時，D賓印仲多過在場人士

起左啦..起維園附近食緊早餐

操你媽的傻b五毛那麼早就開工

起左啦

起身呀，洗面刷牙呀，出嚟呀！！！！

2020 真普選
五大訴求 缺一不可

好執定架餐準備出門啦

未醒點睇到個post

準時

叫醒一啲介乎喺醒同未醒嘅ching

屌你 我真係聽到有人敲一下之後走左

係咪？

起ed

全世界同我出黎

7點半起左

既然醒咗就快啲出門口啦

咁多位維園見

2020 繼續革命!!

12點前 大西北起步！

維園民陣遊行最後一推

起左啦，一陣早啲出去食黃店啊！

起身啦

以家番屋企做paper 4點再出

起身了

早就醒左

拎埋文宣出緊

起身食嘢 就好出發啦
記住唔好打尖

準備好晒，食完飯就去行街街

原本琴日有條女約我今日去睇戲，然後我同佢講「要遊行，不了。」跟住頭也不回好型咁走咗

天后出，唔得就炮台山、北角出

收皮啦港豬

push

巴士出既話記得提早

nmsl

喺要帶埋佢一起去

入維園

gogogo

琴既失眠
岩岩食完早餐 瞓一陣
2點前一定到

報到

ching記得校鬧鐘

香港人遲到是常識

5點鐘出
希望隊尾未出發

出黎啦 記得入維園 唔好插隊

醒咗了

飲醉了 不了

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

早少少出去獅隧都塞屌死佢

天后出

出出出

起咗
食埋早餐出

牛牛起身報到

順便支持黃店

早又唔大需要搭黨鐵嘅

跳佢老母

早到既早啲去喇

Tui

食完早餐即去！

大部分主要幹線已有rb，坐巴士出既盡早

[RB🚧整合] #路面情況
#石門
1）⚠️大老山公路往九龍 近碩門邨 (10:00)

#大圍
2）⚠️獅隧公路往九龍 近紅梅谷(11:00)
3）⚠️大埔道往九龍 近桂園 (10:52)

#火炭
4）⚠️大埔公路沙田段往沙田 近馬場 (10:00)

#深井
5）⚠️屯門公路支路上汀九 (10:48)

警甴塞緊路，大家早啲出

如果唔係早到既不如經天后出？保證會入到維園計人頭 銅鑼灣出會逆線行 好似仲衰

負評

+1

早晨！晏d見

搭鐵邊個站出最好

天后

起左

Pish

同維園阿伯捉緊棋

天后，天后出唔到就炮台山，一路向東數

等陣見

帶現金，捐星火!!

已係窗邊大嗌20次 起身屌閪遊行啦

出緊門口，轉頭見

手足轉頭見！！

屠完狗會再出

2pm維園見

yes sir

陣間見

早晨

又sir乜鳩

未入工會一陣記得入

食埋早餐嚟

See u

曱甴平

20分鐘都到訓多陣

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

嗰班先係真中國人

過海食個靚早餐～
二點維園不見不散呀！

雖然對人數不抱期望, 但都會去

起身喇！！

起喇起喇

塞爆維園

自己單拖去緊

維園見！

幫推

出發啦

ching自己小心

睇完返校 見到依幅圖 好感觸
活下來 記住這裡的一切

依家出門食完野就搭巴士

我媽每次都去

我今朝成層拍撚哂，得兩個話會去其他全部一係當我傻，一係話會叫保安趕走我

醒啦 每人帶多一個人出 就多幾十萬

死曬 逃亡曬

東廊有意外，三線全封，過海巴車可能回車較慢

2點見

笑乜

叫佢返歸啦

黎唔到，幫推

推推推

醉完未？那那林入廁所扣喉出門口啦

維園兩點見！召喚神獸長龍！行去隊尾！唔好插隊！

起身啦 塞爆佢

一陣見

重感冒發燒點算

準時出門口呀

Respect

食緊粥

支持靚聲王嘅請坐低

推！

起身出黎啦

玩夜咗嘅好起身啦

煮緊飯，餵飽晒啲細路就出黎

今次會唔會2點未開始又放彈

得啦得啦，叫嗲啦

起左喇，維園見！

不去
今天有事幹

你哋加油

出緊了 等緊巴士過去

唔好遲到呀

邊個今日唔去 就唔好話自己係手足

早晨 去食早餐先

出緊嚟
架巴士都幾多手足

岀緊

有冇人知出面溫度如何
上次128 都凍凍地咁

企爆?

起老銅standby食緊brunch既路過

say duck ho

30年前，我地睇到好悲憤但冇辦法……

今日，我地可以做更多！！

維園見!!

我要見到200萬人

出緊了

記住唔好插隊呀屌

出門！

準備好

去緊坐巴士

準備上巴士
2點，維園見！

準備食野出門口

到撚左啦屌

仲猶疑出唔出來？ 望下張圖
今日維園要人

pu

唔好咁chur

單拖先爽 口號都叫得大聲啲

已經在CWB 吃午飯

去到就not alone ga la

🔥🔥🔥

天后維園附近個幾間黃店已經好長人龍

第一次咁早去緊啦已經

屌你開行動post圖都無張

推呀

好

以為伍衞國

個標題有聲

Wake up

二點鐘 維園見！

去緊灣仔，食埋飯入維園

起左！

推 2pm維園見
五大訴求 缺一不可

唔好插隊吖

出luu

pish

眼訓

推 2pm維園見
五大訴求 缺一不可
今日咪做插水撚
全部要入維園吖

東黨鐵，無咩手足⋯吉到有位坐，係咪未起身啊

推！！